我願意為你承受最大的懲罰

現在
寂寞都在我身上了
你卻好好的